主啊...我願意用永遠冇魔禁三做代價...換雲加今晚擊殺屎忽軌

唔夠既話就順便搭埋小野賢章條命
換我廠大勝

見無人回回下你

加埋永遠冇加速世界

哭左

樓主動物台一燈大師

今晚支持邊隊

買你對家

今晚我買切爾西

g持神父

我人稱天水圍殺阿人

gun

btw,我寧願用神父黎換取阿今晚既勝利

不如加埋你

我都唔會死

祭品名單：
C.C
相良宗介
emilia

你拎隻車狗做祭品會唔會可恥左d?

雲加今晚隻敬老杯同花澤個處一樣
冇硬

用小野條命夠了

用左99隻自爆弓做祭品黎燈死神父

用車狗既血黎襯托雲加既勝利 一流

贏唔贏都唔係處啦

贊成

咪撚再b害雲爺爺
屌你老母車狗